一間公司，關公嘅重要性？

你地覺得一間公司嘅關公最主要處理啲咩？

唔到你唔信囉

應該係左右做人難

因為
黑社會拜佢
警察又拜佢

黑警除外

咪又係拜佢